係咪已經冇人記得元朗站點樣比人打

每次睇返都好嬲